理性討論C組利物浦出線概率

65%係鈀 35%係拿
唔係鈀就係拿

開個利比佢，等佢贏亞軍

最衰都係拉莫斯

佔中同拉莫斯

見好就收啦
歐聯都踢完半年你厭唔厭
係咪聯賽騎住你愛隊唔高興

騎住垃圾獌咁威威

我愛隊英超冠軍都騎住你愛隊

有兩隊出線 識唔識數學

你先唔識數學
我地痢記今年劍指歐聯冠軍
出線機會係100

樓主既計算係講緊剩番個一個出線位

今季就未完，不過上季我地曼聯就二哥，邊個騎邊個呢可？

而家先11月，不過呢我鏝上年就「重奪」英超，邊個騎邊個牙？

Agger路仲糸咪祖記球迷？

猁狗重奪英超未？